陳雲：誘導國際輿論猛攻港共黑警，邀請外國觀察團，暫止衝擊

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

【剛才的貼文】
陳雲：香港，明日之後。我用10%智力講下目前該怎麼辦。其餘的閒談，留在沙龍講座隨便講。
一、香港警方及港共政府違反人權及干犯戰爭罪行的資料已經累積夠多人了，足夠美國做事。流水社運的目標是引起目前陷於中美貿易鬥爭的美國的關注，不是其他，也不是要打贏警察或黑社會（這根本不是你們的目標，你們要承認）。目前的策略性戰果已經達到。有救護員不幸被射擊致殘，非常遺憾，但也達致最佳的休止符，警察犯下最不可饒恕的錯。故此可以中場休息，暫停衝擊行動，剩下和平流水集會和連儂牆的輕便安全嘢，等警察無法引誘我們打回他們而將他們的最大的錯來掩蓋。就讓我們停在the most shocking moment, at the grave disbenefit of the CCP gov't in Hong Kong.
二、請展開國際遊說，向美國的議員說明香港的人權情況。目前俄羅斯及北韓加入支援中國，合力在香港鎮壓民權運動，形成了邪惡軸心國的結盟，足以令西方警覺，這次特朗普對中共的鬥爭，是延續上次二次大戰以來的東西陣營的冷戰。
三、香港的無產階級已經盡力鬥爭，現在輪到請香港資產階級發言，表明立場，並展開國際遊說聲援。過去，香港是主要由無產階級掩護資產階級，向逃犯引渡條例展開鬥爭，保護在香港的資產階級的人身安全及資產自由，香港的大集團要受到中聯辦指揮，CEO和董事局主席要得到黨委同意，並且交出人事機密及資產分佈。現在，無產階級因為無法與提升殘暴程度的香港軍閥鬥爭而退下戰線，請香港的資產階級上場。他們可以保持沉默，但如果親共的話，我們以後也不會幫你們。逃犯引渡條例草案仍然刊登在《憲報》上，並無撤回，九月立法會復會之後，如果泛民或政府重提法案，我建議各位毋須再抵抗下去，因為大部分香港是在資產階級手上，而他們在今次鬥爭並無出力，反而落井下石，今後就讓他們跌入井底，給共產黨盤剝家產，侵吞股份，扔入監牢。
四、展開宣傳。香港人不是懂得拍片、剪片和配上中英文字幕的嗎？目前，我未見過一套及格的宣傳片，說明香港現今的情況。不是錢的問題，是能力的問題。能顯露一下各位影視界或學生們的能力嗎？能講出一套見得人的新聞敘述嗎？能剪輯一套記錄片而不是只是日期不可批評，其他慘不忍睹的嗎？
香港的問題很小意思，用10%的智力，已經足夠有餘。中國的問題，才是大意思，不過這個留給習近平先生，他在香港闖的大禍，足以放大中國面臨的問題幾倍。習先生啊習先生，哈哈哈哈哈哈哈。
（按：此帖文思考連打字，用了十五分鐘。畢竟年紀大了。香港普選之後我就退下論政，各位想再誣衊陳雲也找不到我啦。一邊盜竊陳雲一邊罵陳雲精神病未食藥的，罵我的時日無多啦，盡力罵我啦。）

推

721 811

有食藥

612 721 811